打風… 美股仲開市…

好好笑？.....

因為美國冇打風

美國人勤力lor
點似你班香港人咁懶

The strong country I. The world

美國人平時凌晨開市/搞發佈會已經癲
依加打風都照開市

金仔都凌晨慶祝國慶啦

美國WFH 呀， 香港好快要跟

所以美國🇺🇸咪咁勁
香港人日日想唔返工

啲美國人個個都係夜鬼黎架